聽日記者會放核彈都冇用

問pprb 冇資料 ar 狗都唔Care

有用咩

成班人宜家已經準備緊聽日點答

臥底
-警察一向有派 但絕對唔會主動挑釁

室內射彈 一米射人
-大家都知現場情況混亂 希望大家諒解

希望記者們可以再挖深d問深d